天文台係咪虧架 點解成日要新界凍多幾度

天文台真係好正

人地今次咁有心 支持下都好

係咪串緊連登仔
成日屌尻天文台做乜咁凍

姜太公個姜
天交合係咪想抽水爆粗

咁都記得
真係唔好得罪天文台

編劇有上連登?

水就識抽
繼續水浸都係黃雨
放工放學先8號

條女都唔差

個風真係夜晚先到佢想架咩 近幾年幾可放工放學已經起哂風都未8號先 掛咗冇起風就有幾個
最好緊係冇風都8號掛足365日啦

大交合

條女幾正

Mk妹屬於世界遺產

好耐冇見過有mk妹嘅女仔

個天文台職員蔡子淳Alex 好正呀

咀角有粒癦都叫正

根本個製班底係連登仔嚟

幾好笑，大交合d片幾有heart

mk

差咁遠嘅

有D似表哥wo

個男人個樣都幾陽光又好似幾搞笑
仲要係高薪既科學主任
btw佢係編劇又應該有上連登，會唔會係颱風post其中一個自稱基層員工既巴打?

佢認錯人
依個係其中一個編劇
唔係主演

好耐以前已經有留意啲科學主任...

黃婷婷同黃柔柔
係咪揾個妺出鏡

頂你差咁遠都認錯
天氣報告果個叫李鳳瑩

銷魂墨你識條春卷

呢個係唔錯
Btw想知科學主任人工幾多？

$50,900-$101,070
未計升職

一路返工，一路上連登追風

好撚提子 人生勝利組
點解我咁撚廢

講真 後生少少正常都會上兩登 係出唔出聲啫

近五年 全部公關/編輯都由兩登仔做
毒果 政府新聞網 新假期 明報 譚仔 依家天文台都係

姜小姐係咪有上集?

你點知？

係做呢d公關/媒體既人有上
唔好調返轉黎講

平日就係天文台扮工
上連登追風post就一時鳩up一時認真講解風勢
遊戲人間

呢個叫李鳳瑩，科學主任
有拍其他集冷知識

話條女靚嗰啲幾耐冇出過街

好有連登仔口吻

請問ching係咪屌開明星model級數

老貓又搞事

幾時自稱埋大交合

志泰bb真名上高登

李鳳瑩幾正架

天文台真係痴撚線
搞到咁撚凍

姜太公個姜啊

蔡生我知你有上連登

閂細啲部冷氣啦

天文台都幾有心機拍呢D短片，雖然天氣預報唔太準

葡咩萄 科學主仼 master in physics 係基本要求 聽講冇doctor唔考慮 人地應得嘅

係咪堅呀全部doctor

唔係全部doctor
睇天文台職員表就知
但master係一定，應該大部份都mphil

Ching係入面做？咁清楚

啲片做得好有撚用
專心報返準你啲天氣
同唔好區區都浸曬上腳面都仲黃雨好撚過啦屌你老母

Lm

ig呢

X2

milf

一入黎見到係youtube片 以為又係上黎連登宣傳
但見到咁多正評又怪怪地
點知原來係天文台自己拍 有驚喜

咪咁撚變態啦老貓

佢去天文台做之前喺我間中學教physics
上堂幾搞笑

J左

半山區?

★［圖］有冇人覺得呢個天文台女主任幾正？

唔好食三文治喇，食屎喇天文台